【治癒系】有冇多D抗爭主題音樂介紹?

KOLOR嗰啲吖
愚公、天地會、神龍教、修羅之路
呢幾首我都覺得幾好㗎

March against Tyrant

［救港人］罷捐NGO行動正式啓動

instinct of sight全碟

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

基本上Kolor好多歌都好中

Fuck Police Brutality